大家覺得好女仔最重要嘅特質係咩

想知道下大家對好女仔嘅定義

我覺得係會明白人地感受，為人設想嘅

當然仲有好多唔同特質

處

溫柔體貼可愛有活力

專一就夠

我鍾意溫柔體貼type嘅大姐姐!
現實好少見四種齊哂嘅女仔，前二or後二比較多

聽落有啲sad

胸大

咩溫柔體貼小鳥依人順得人意大家閨秀都好

條女會變心嘅 全部都係假

你睇得真係好透...
你啱，會變心嘅真係pk黎嘅，諗返起拍拖嗰時個ex可能已經係鍾意左另一個人嗰時真係心痛到pk
唯一慶幸嘅係佢都冇出軌嘅

自己推下post先

接受我既社交圈子

試加以說明之 (10分)

首先出席我既社交活動，唔會黑口黑面，完左活動之後唔會屌我啲朋友，同埋話我啲朋友係啊豬啊狗少啲見佢地

靈魂

好具體俾人話啲fd真心會燥底

我ex 都有講過類似嘅野，但冇叫我少見啲fd
佢叫我去識下啲學霸呀有錢嘅同學去學習下人地，唔好識啲太普通嘅人，做人要上進啲，我嗰時心諗你又有幾唔普通呀

btw 嗰日發生咩事

... 巴打... 求解釋

原來係咁，唔該哂

抱歉之前未睇過

笑容

推下post

笑容的確係好重要嘅一點